到底點解泰國有咁多人想做人妖？

岩岩睇到原來泰國有幾十萬人自稱係變性人
其實係咩原因令到佢哋一出世/成長時想做女人
文化風氣？教育？定係基因已經有影響

窮人其實好多
女人或者lady boy身份係泰國相對易搵錢

因為女人可以做雞脫貧, 男唔得
從古到今, 都係生女好過生男

好似同當兵有關

為左搵錢就願意做人妖？
因為我覺得一個正常男人唔會願意
賺好撚多就話啫

咁點解大陸鄉村嘅人唔變性做雞？

形勢所迫 屎都要迫住食啦 如果想繼續生存

睇過d片講

泰國男人唔返工

生女可以做雞 陪酒 生仔都迫佢變性

某D係被人整彎左
細細個俾人賣左去做人妖, 久而久之變左人妖

1. 冇錢
2. 始終佢地要番個男承繼產業, 其他做女就夠, 但有限制生育

逃避兵役？
我始終都覺得依啲原因唔會有足夠力量去令到一個正常男人去做人妖

係咪各行各業都多人妖？定係主要都係做重視外表嘅職業

女變男嘅變性人又多唔多

岩, 變女>>>變男

因為女人搵錢易

曾經幫襯過間cafe 都有人妖做侍應

先天性別優勢

可能女人搵錢真係多啲
但一個正常嘅男人唔會因為搵多少少就放下尊嚴做人妖掛？

係咪真係關教育事
一出世父母就灌輸做女人好啲嘅觀念 令到佢哋心態扭曲曬

窮

有冇聽過「生女猶得嫁比鄰，生男埋沒隨百草」、「遂令天下父母心，不重生男重生女」

唔係女人搵錢多，係靚人妖先至脫窮

好彩香港唔係周街人妖啫

泰國人接受到同人妖一齊？即使係完全變性

睇過tiffany’s show都知道 靚嘅人妖真係好少
就算係tiffany’s show都唔係個個靚
原本窮嘅根本無可能整得靚

啱啱down咗段雙飛a片
睇咗陣先發覺有jer

可能過多幾代就有
依加香港人都普遍覺得做女人好啲

靚人妖係原本都係靚仔，唔係靠整

做得 av 男優，人妖你都頂唔到

咁就好撚on9
本來又樣衰又窮 浪費一大筆錢整完都係曬氣

又唔可以咁講，百貨應百家，話唔定有條有錢佬口味重睇中呢

咁做侍應都算係要拋頭露面啦
我係諗緊會唔會連office工或者專業人士都會有好多人妖

我都想知，梗係覺得泰國所有女人都係變性

講真班男人想賣淫搵錢嘅去做鴨都得啦
駛乜特登花錢去變性
反正都唔覺有邊度係出名多鴨

1.泰國旅遊業發展好蓬勃，尤其係性旅遊性觀光呢類，係好大既經濟來源，所以可以搵得多錢

2.泰國好多地方都好窮，尤其啲鄉下地方，你見到曼谷果堆人妖其實好多都係鄉下岀省黎做人妖，屋企有大有細等你開飯，做人妖係最快賺到錢，你鄉下點努力工作，都比唔上你一晚俾人淨係摸下你對假波賺既錢

3.好多人妖其實係未完全淨身，下面仲有條j，只係不停食荷爾蒙藥同打針，因為要完全變成一個女人既身體係需要好大筆錢，而打針同服藥都會有副作用令自己壽命減短

其實每個人妖背後應該都係為生活為錢先去做，大部份人只係想搵三餐，應該只有少部份人係為興趣而做人妖既

我始終認為係佢哋本來嘅價值觀都有啲問題
如果純粹為錢而做 我真係唔明白
因為作為男人 我真係寧願去偷去搶都唔願意做人妖

做鴨咪得
洗乜變性

泰國個生育問題咪好嚴重？
男生打針做女人做人妖、正常男性又無咩，咁最後女人同人妖成街都係，搵個正常男人成家立室生兒育女都難

大眾小眾的分別～ 其他地方 因為 數量少只會成為 異類

同埋有冇發現泰國好多mix? 周街都見到鬼佬拖住泰婆 雖然佢地係佛教國家但反而對性最開放

泰國club最多人睇就係人妖show

窮撚冇技能 為左錢咩都要做

利申聽d泰妹講

同異族拍拖就係性開放? 不見得

好多人特登去秦國屌一次人妖

性取向同性別認同對當事人嚟講係好自然
就如直男自然鍾意女人
自然覺得係男性一樣
只不過呢種自我體驗嘅嘢無法實證
只有當事人先明白
只可以靠人生經驗同同理心理解
所以好多天生直嘅人都理解唔到而好難相信真有其事

泰國唔係特別多，只係drag queen文化強先會有呢類調查，而當事人又肯誠實回答（因為社會較接納，直認成本低）

其他地區嘅性小眾應該都係佔人口並唔多比例

差

唔通係愛同責任咩 係窮呀屌你個閪

信知生男惡

當兵每月得千幾蚊港幣
泰國北部又亂，又多毒販
如果比人調去北部，都唔知有冇命返屋企

導遊話泰北較多

可能真係窮

點解會係泰國形成drag queen文化？
菲律賓、越南呢啲東南亞地方經濟應該同泰國差唔多
但點解唯獨係泰國先會咁流行人妖

男人搵唔到食

有市場咪有人做人妖
可能勁多人好依味你唔知姐

以前戰事會捉男丁當兵
泰國特別多人張d小男孩打扮成女仔
着女裝 教佢地講野陰聲細氣 保護佢地唔駛比人拉當兵
d男仔大過之後改唔到人妖特徵

人妖風氣建立左 國民對人妖態度亦比其他國家開放 影響至甘

泰國既女性地位高過男 聽身邊泰籍朋友講

真係好多都係因為冇飯開為搵錢咋，唔係真係想做女人

同埋唔係做雞果班又點解釋

仲有好似其實其他東南亞國家(e.g.菲律賓)都多人妖，只係秦國特別出名
我估同呢d有關：
一、東南亞女性比男性受外國異性歡迎
二、重男輕女嘅傳統思想係東南亞冇咁強
三、東南亞女性比較傾向出去打工

好多人農村出身
做人妖係真係搵到好多錢

識得有個人妖做老師 有同佢傾計
佢話鐘意做女人 化妝 著女人衫好靚
佢幾好人的

但應該係少數例子
更多嘅應該係人妖賣淫

係窮呀

之前聽過人講泰國人成日用啲膠袋裝熱食
食嘅野又多染色素
可能影響到佢地dna

利申亂up

如果係咁佢地d人妖係咪仲好搵過真女人
如果係咁係人妖呢個身份為佢地帶黎優勢
完全變做女人反而冇咁好?

我記得上網見過一段嘢，有個人妖(好似係Nong Poy)話自己細細個已經好憎做男人，覺得有條嘢好唔自在

變性都要錢嫁，窮既又邊有錢
點解想做女人又唔切埋條丁整個假西俾人無限中岀？

有上有下戰鬼佬好鐘意，叫價高啲

啲鬼佬

之前係布吉飲醉酒
暈住咁渣波打車輪

點知一摸落去 有條野既

嚇到我成個彈起 醒鳩哂

比fd笑足一世

睇過記錄片 係講個男仔細個已經賣屎忽 屋企連飯都冇得食 而且準備去接受變性 窮到咁根本冇得簡

係香港先咁多女變男

人妖係泰國係產業 用黎搵錢
細細個未有想法就係咁用雌激素 用藥打針 令佢地心理都好女性化 係家人決定 唔係自己想做
因為年紀大先開始用藥 會冇咁靚 骨格同外型都有男性輪廓 通常10歲前就要開始用藥

呢個答案似樣

單單係窮唔會造成變性風氣咁強
講窮大把國家仲多窮人，非洲東歐南美國家大把女人因為窮而去做雞，但講到連男人都變性做雞就真係得泰國(頂多加埋鄰近東南亞國家)
其他國家莫講話變性雞，連鴨都少啦，d男人寧願偷呃拐騙都唔會肯去賣淫

同埋我都想知班變性雞嘅性取向係點，如果多數本身係直男嘅話佢地都幾大犧牲幾折墜 相反如果個個本身都係基嘅話，我又會好奇係咩令到泰國咁多基佬

d連登仔成日話香港做男人幾慘做女人幾好
咪學下秦國人變性囉

當兵應該都係其中一個原因掛
見d片泰國人抽籤抽到腳軟

係 男人有鳩是原罪 特別係冇本事嘅男人

唔知佢長大之後會係點
但佢覺得變性適合佢 咁就適合佢

點解香港咁人多做（IT)狗？

貧富懸殊問題

佢地有幾多係真係拍拖 多數都係啲鬼佬去做野/旅行同啲泰妹ons 甚至直情係叫雞, 泰國信佛係唔會輕易墮胎, 有左就會生所以先會咁多mix
你自己睇下佢地相關資料就會知佢地完全係笑貧不笑娼，根本泰國就係出名性開放

好似佢地賺嘅錢普遍多過泰國嘅fresh grad
利申：viutv套“玩x爆泰國“訪問人妖講

如果係咁 香港八成嘅男仔都要變性

其實點解咁少泰傭？？？？
如果佢地真係咁窮

菲傭 印傭就大把

咁點解香港咁多人都會轉去做地盤做警犬，大學生都有呢，喺97前做地盤同差人都係啲被標籤讀唔到書嘅人去做，今日會咁都係錢作怪。
喺你角度，變性係好大件事，但係泰國個風氣係無問題，因為好多人做又搵到錢，咁只變性只係一個入行咁簡單。

即係咁香港50蚊一個飯，你一日100蚊，變性一日搵到700,仲有機會做到生活無憂，屋企仲有幾件細佬妹要養，兩老又窮到仆街，而身邊啲同學都好多都讀唔到書又去做人妖，你會點做

芭堤雅個埋

錢問題

有時候啲人妖a片條女幾正，除左條丁

好似好多俾老豆老母賣去做人妖

其實我諗好多要做人妖既係窮到教育呢樣嘢唔係好關佢地事

係 因為窮到無飯開 做人妖養家

agger

因為大陸真係好多雞係「偽娘」

泰國啲神靈好似係半男半女 提倡變性文化
所以好多人覺得做人妖都無咩大不了

講左咁耐都仲係咁死固固
你根本習慣左自己生活環境 用自己既角度去睇人地既世界
未捱過苦 冇仗要打 緊係覺得尊嚴重要過條命啦

之前聽泰國導遊講
話啲女人成日食避孕藥 （唔知事前定事後）食到啲荷爾蒙亂曬 攪到生出黎啲人好多同性戀

On撚9個導遊聽咩人講
咁好多國家都應該一樣有

樓主個feel似冇捱過窮
講得出冇粥食點解唔食肉嗰種人

LGBT 入面個T就係人妖
只係走得大前啲人接受唔到
依家人妖就會同gay/les差唔多

佢係泰國人黎架

Sorry 覆錯

都的確係 但我諗大部分香港人都唔會想像到佢哋果種窮
我代入ff嘅時候都說服唔到自己錢係一個咁大嘅原因
所以先開post討論下

所以問題係點解泰國人可以咁接受到變性 做人妖
警犬 做地盤都算係正當職業（警犬當係啦）
但為錢而變性嘅 九成都係走去賣淫嘅
即係話比人聽我做雞 而且係隻變性雞
仲可以成個國家都proud of依樣嘢

因為社會對呢樣野個態度算開放 雖然仲有好多人接受唔到
其實勁多人都想變性但係種種原因無辦法
滿足屋企人同社區大眾期望咁去結婚生仔

樓主 我認識個泰國朋友
我有問過佢呢個問題
佢話當地個宗教觀念同一般佛教唔同
佢哋覺得人人生而平等 人出世之後有權去選擇自己做男人定女人
所以佢地社會對於變性 同埋 同性戀都係好開放 接受程度好高
佢哋覺得人有權有自由去選擇成為男人or女人
加上佢哋對美嘅定義 多數都係形容緊女人
泰國好少會覺得男人靚仔 大隻 多數都係睇才華 實力 有冇錢
男人亦好少會打扮 除非做明星 風氣唔似日韓港
但係對於女人就加上咗「美」嘅定義
所以好多對於「美麗」有所追求嘅男人
會從小就理解成「只有成為女人先係會美麗」

補充 佢話伊斯蘭勢力係泰國都開始強
其實泰國人對呢樣野好擔心
因為伊斯蘭太保守
唔可能容忍佢哋變性 同性戀
佢哋覺得呢樣嘢會剝奪佢哋下一代嘅自由
有好多人因為咁樣連同邊個結婚嘅權利都冇埋
所以佢哋依家真係好驚伊斯蘭

向曼谷見靚女會諗下係咪有 J

好似香港咁

香港女權閪繼續係咁,遲早

做旅遊啊，大佬

你擺脫唔到自己嘅固有思維的話，呢個問題可以困足你一世

因為做女人客觀上係好過做男人，唔信嘅話你可以試下

泰國點解我就唔知，但如果塊閪可以當八達通，香港男士一定好羨慕，即刻從狗變臭雞港女

鴨賣$10
雞賣$100

除o左印度同支那

其實唔應該只係着眼於個錢字
基因枷鎖控制行為嘅作用
遠大與經濟因素

更大可能嘅係
每一個民族嘅基因池裏邊，就會有一個好細嘅百分比嘅人，本身都係同性戀或者雙性戀

不過響第二個國家
呢類人嘅性取向會俾人抨擊得好緊要
甚至因為歧視而三餐不繼
為咗搵食，我呢班人只好繼續飾演「男人」呢個角色
而衍生易服癖呢類奇怪嘅行為

但係響泰國
佢哋可以自由咁表達真正嘅性取向
社會文化至少接受得到呢種人
經濟因素只係最後嘅助力
幫助佢哋支付變性手術同荷爾蒙治療

我上幾個po仲見到有人吹奏泰國幾好 發展幾好
冇俾人殖民過點點點 一個吹奏 幾個跟住
兒登真係 留名屌佢都費事

泰文啲音聽落都乸乸地
係講戈個嘅問題 定係由祖先開始已經係咁呢?

會唔會係家庭教育問題影響最大？從小就灌輸做女仔比較好，比做男嘅捱少好多苦。然後社會風氣對於依樣野又開放，所以先咁做？

哈哈 只係琴日咁岩見到個數字有啲驚訝先諗下啫

比較相信呢種講法 根本係每個地方都有
只係泰國嘅風氣同對性嘅開方態度先令咁多人夠膽變性

其實一個人妖如果本身係異性戀，佢地會唔會對自己身體產生性慾，當自己比男人屌果陣就想像自己係個男人